---
title: >-
    بخش ۲۶
---
# بخش ۲۶

<div class="n" id="bn1"><p>سمنون المحب - قدس سره - گفته است: بنده را محبت خداوند صافی شود تا زشتی بر همه عالم نیفکند.</p></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>گر کند جای به دل عشق جمال ازلت</p></div>
<div class="m2"><p>چشم امید به حوران بهشتی ننهی</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>کی مسلم شودت عشق جمال ازلی</p></div>
<div class="m2"><p>تا بر آفاق همه تهمت زشتی ننهی</p></div></div>